教撚精你班毒撚 第一次同女女約會注意事項

1:帶佢食元氣
2:你埋單
3:食糖水
4:食糖水都係你埋單
5:送佢番屋企一定要飛的
6:當然啦 的士錢都係仲要你埋單
7:你有女朋友了
我宜加女朋友都係咁溝番黎

如果你係樓主條女，見到小弟呢個回覆請你立即分手，因為我會請你食omakase

跟你都on9 我條女就係唔鐘意食魚生 好彩溝佢個陣無帶佢去食壽司
最緊要知條女唔鐘意食乜費事撞板就真

十幾蚊送個iPhone case 俾囡囡果晚就食左點睇

8. 條女俾人中出
9. 都係你埋單

佢完全主動， 怕你唔埋佢單